新年以和為貴，米傻啦

一家人打橫霸左條路行，撞到人仲要話番人轉頭，乜依家興咁既文化咩，仲要我同你講對唔住，果然同條女一齊行係威d既
睇黎個社會都係要鬥惡先有得生存。